Hij is de handsomest jongeman die ooit werd gezien!"
Wickham, Lydia, waren allemaal vergeten.
Jane was buiten mededinging haar favoriete kind.
Op dat moment zal ze voor geen ander.
Haar jongere zusjes begon al snel te maken met haar voor objecten van geluk wat ze in de toekomst misschien kunnen schrappen.
Mary diende voor het gebruik van de bibliotheek in Netherfield; en Kitty smeekte erg hard voor een paar ballen er elke winter.
Bingley, vanaf dit moment, was natuurlijk een dagelijkse bezoeker op Longbourn; binnenkort vaak vóór het ontbijt en steeds tot na het avondeten; tenzij wanneer sommige barbaarse buurman, die kon niet genoeg verfoeide, had hem een uitnodiging voor een etentje dat hij dacht zich verplicht te aanvaarden.
Elizabeth was nu maar weinig tijd voor een gesprek met haar zuster; want terwijl hij aanwezig was, Jane had geen aandacht geeft aan anderen; maar ze vonden zichzelf aanzienlijk nuttig voor hen beiden in die uren scheiding moet zich soms voordoen.
Bij het ontbreken van Jane, hij altijd zichzelf Elizabeth, voor het plezier van het spreken van haar; en toen Bingley verdwenen was, Jane voortdurend getracht dezelfde middelen van opluchting.
"Hij heeft me zo blij," zei ze, op een avond, "vertelt mij dat hij was totaal onwetend van mijn wezen in de stad afgelopen voorjaar!
